window 10瘋狂藍Mon

近排打LOL 部腦成日打到一半就彈藍Mon出嚟
排位已經由白金趺到黃金
有冇人知道有啲咩解決方法？
i5 8300h
Gtx1050
16gb ram

win10似有bug

本人唔打丁唔好叫我del哂啲咸片

你第二句講出黎托柒咩

打機廢

過熱

個error同video有關
會唔會係顯卡壞左
試下拔左佢轉用內置display

Windows 10內置左bluesreen debugger

最近我無藍屏 不過一開工作管理員 lag到郁唔到

底板、ram咩型號

係係clean install win 10定win7 keep file 升？

換mouse同keyboard啦

換機啦

Acer laptop嚟

Clean install win 10

邊度？？

最近有無升過windows / drivers?
有既話試下跳返去舊板

最近升咗顯示卡driver

Ok啦

搵返上一板既drivers
DDU 完再裝返
咁應該係新driver 有野撞左

Ok唔該晒 返去試下

Acer Nitro 5? 我個部都係咁，最後連機都開唔到，要去代理整，換咗hard disk 同ssd

我1060 都係咁

唔係掛
我個部aspire 7用咗一年半已經要換

其實notebook 既driver 真係唔好更得太密
跟返官網既driver 比較好 (多數都係測試完最岩用先會放上去)
更到太新可能會有相容性既問題 就可能會係咁出現BSOD